識唔識人有大來信用卡?

Diners Club 有乜特別 ?